點解Dear Jane叱咤冇獎攞？

佢地明明出左好多新歌